想問邊度有頭盔賣？

聽日上街響應dress code

五金舖

頭盔拎出去會唔會比警察查
我和平理性非暴力架
驚比人拉

電單車鋪？

Like下個page ，反送中係長期作戰，一日不撤回，一日不妥協
長期作戰，理性，非暴力！

驚西，拉得既全港地盤工人單車友唔洗生存啦